點樣同條仔講唔好再將啲m血當咗做我啲閪水

自己開燈睇吓係咩嚟先講嘢

想屌我？

同濛濠攤牌

我唔玩屎

叫佢唔好再將啲m血當咗做你啲閪水

飲咗佢